無bno又想移民英國揮手區

無bno又想移民英國揮手區

會搵咩方法移民

法國僱傭兵

投資移民

讀書

搵個巴打嫁左佢

same

俾10萬嫁俾bno毒撚帶你過去

200萬磅

2000萬

嫁俾我
歡迎留tg

父母都冇?
父母有嘅再等吓先

搵個有BNO結婚

no BNO

有冇工作visa可以？嗰邊有記戚開小店